林鄭安排3月補選4個位真係好奸

目的在於派4個位比泛民去換民望

用休養生息去麻痺港豬

九西泛民票數贏建制
新東都係泛民贏建制
港島直程泛民倉

唯一唔樂觀就係功能組別可唔可以傳承

呢舉基本上破解左建制想6區補選既願望
九西新東同時補2席
根據票數，建制起碼一席，兼可以博泛民內哄乘機搶位

而家1席1席分開選
1來創造就業，2來派6席比泛民

真係民心歸向大和解

高招呀

包贏係最on9既想法

原來沒有，從來都沒有

我都唔想咁諗，但睇咁既安排就覺得傾好晒

除非建制全力谷票
或者泛民自我放逐

往例係泛民無論點鬥
最後都會為最大利益而妥協合作

（熱狗就唔同，會鬥到最後一刻）

除非有港獨參選又冇被DQ資格，否則我今次只投白票，唔會再投泛民

好選擇

除非黃深喻又再出黎

咪先我都係訓覺先

投建制
雖然建制自己都會放水畀泛民

建制上次內鬥到唔配票，比游B上左位
今次應該直程當比新人曝下光

準備好投建制派

我呢一世都唔會忘記當初泛民點樣Q埋雙手等所有人被DQ

如果建制幫我拉晒講獨立ge學生就好la

投建制呀

又含過

全本土投建制
的確可以遏止泛民

係票站c票大叫抗議口號有冇得諗？

咁事實上的確要休養生息
DQ既DQ，坐監既坐監，等落鑊既等落鑊，而家就快連貼大字報都唔得，仲可以點抗爭

下？

我休你個頭
而家講緊要爭取港獨，社會和氣仲點建國啊？

巴打，食左藥未

你先未食藥
總之一係投本土，一係投建制
冇得傾，泛民由頭到尾冇幫過香港

算把啦，個議會有乜用姐？全部議員跟本係橡皮圖章，議事質素又低，選入去都係為了打份工，唔好再講咩關鍵一席，到而家選邊個都真係一撚樣，議會僅餘用處在於總辭，唯一有機會反守為攻，希望市民睇清建制是如此醜陋，期望下屆所得議席過三分二，但傻嘅都知一定唔會發生。

講得岩。只有建制至幫到大家

泛民點敢總辭
有心就總辭全民公投啦

之前又唔做，錯失哂機會

反正議會冇用，冇本土不如投建制算

投保皇積囗德

其實佢唔311 補選 都無藉口提早/推遲
講明要籌備半年
9月11 完左上訴期 半年就311

去到呢一刻仲眷戀議席...
選到合心意嘅人都係畀佢DQ

飯民每區出幾張名單互界

其實新東先係泛民倉 次次大炒

新東張票已準備畀民建聯

梁耀忠, 講撚完

冇本土派嘅話新東諗住投工聯會
一票不投民主黨

成日覺得話不如投建制係民建聯d人上網做打手

泛民不了
話我五毛都咁話
無必要俾班垃圾再選入去
根本有1/3否決權班泛民都無用
因為班垃圾只係想乞求做忠誠反對派

無獨派 投都唔撚投

雖然可能選都未選
已經比人dq

你先係泛民打手

投建制
要追口德分

I know that feel

希望皇上選九西追擊政壇廢老馮檢基

愛國愛港好人民

下個月一開波就同你23條，一地兩檢，反拉布一日內搞掂啦
到時你選到都無用

班泛民係想做永遠反對派
所以任何有機會令香港得到民主既野都會全力反對、陰乾

同意

無本土派，一定投白票

泛民唔總辭嘅，我屆屆都叫全家投奶共派。

我諗叫定都得喇。

佢地根本留戀議席，投比建制仲好

唔投泛民唔緊要,叫人投建制果啲五毛走狗支蛆不得好死

總辭可能入唔番晒去

好多五毛

焦土啦

焦土啦，留住議會有咩用

如果無 立法會
2015年個政改就通過左

竟然有人話立法會無用

其實泛民仲仆街過建制，有啲議案明明泛民齊腳係可以通過或否決，但偏偏差幾票先成事架喎。事後就龜縮唔出聲。
話我五毛都咁話，政改建制柒到核爆，都有皇叔食左隻死貓去啦，但泛民全部都為自身利益，梁耀忠已經係最佳例子啦，有政治潔癖，俾大口九做主席

無錯，如果唔係梁耀宗
梁游一早再宣誓

所以畀建制過三分二,從此政府任何方案話過就過就如你所願?

你未必係五毛,但做嘅野有同樣效果。

泛民係仆街,但一個建康嘅社會,權力應該互相制衡,而家建制勢大,本土又唔爭氣,喺呢個仆街規則下,你唔想立法會完全淪陷,你仲可以點?

如果本土派有成氣候嘅人出去參選,我好樂意投佢地一票,但係有冇呢?

焦土係要同歸於盡,立法會徹底淪陷,我只會見到對建制狗有利,半點都唔會見到點傷害到佢地。

除左政制改革要三分二贊成先過，其他根本過半就過啦，even廿三條，咪再用三分一否決黎講啦，加上拉布都唔撚係個個拉啦，要多件林卓廷 尹兆堅入去把撚啦咩

成日講關鍵一席，實情係關鍵時候缺席，收檔啦。

票都唔撚投

樓上講得岩，唔好再用三分一否決權J，如果泛民係團結既，根本唔會有何君堯，容海恩呢啲人入到議會，泛民成日叫我地大局為重，如果大局為重，馮檢基條仆街點會空降新西搞到攬炒，呢家仲話要選九西？梁游一出事，白鴿即刻割𥱊添。對泛民已經死心

lm睇飯民互界票again and again

如果佢地肯每區咁多黨夾埋淨係出一個人，或整一條水蛇春名單就會考慮，除此以外絕不投飯民
唔撚想再讓步比d on9

所以基本上預咗係唔駛投飯

得啦
選多幾個何君堯先叫好！
叫你示威，不了！
叫你搞事，又不了！
叫你投票，又沒用！

何君堯除左識鳩叫
無戰鬥力

同埋佢似乎幾迷戀周庭同游B

何君堯先好，激起港獨武裝力量

用左年半種票

今次全部係共狗

寧願浩鼎呢d 入到去真係做野

哦

幫689搞左件大事 都唔叫做到野

仲建制
保皇狗就保皇狗啦
唔講我仲以為你係專登咁講等人唔投泛民
投保皇狗

笑死
依加本土比人dq晒
你焦土絕招出左未？
有咩後著
焦土又冇後著個班根本保皇狗打手來

今次認真會投建制
建制仆街得黎光明正大
又可以比下笑料大家
飯民食屎啦

DQ，釋法唔夠焦土？最後香港人覺醒起義未？